輝瑞被恐怖襲擊祈求區

大佬唔好玩啲咁嘅嘢 成倉科技股我真係跳樓都唔掂

求神保佑求神保佑
輝瑞被恐襲 輝瑞被恐襲
疫苗大爆炸 疫苗大爆炸

🙏

molamola

仲難過美國被中國射飛彈

Pfe自己都跌

損人不利己正垃圾

俾空軍襲擊

尋晚放晒

仲高追科技股？玩返傳統股啦！藥廠界既TSLA！PFE最後召集！

借機插落去，根本拜登上場就會加稅，科技股點會有運行，早幾日仲夾上去，好快會回番洒

仆街畀條生路嚟行下都唔得

過幾日就宣布唔掂

定啲嚟

個主題好似犯咗法喎， RIP

呢幾日注定失眠
成個倉跌到斷溶咁滯 我都好想定啲

祈求都犯法?

好彩上星期清左半倉

個心安落啲

報cia fbi

疫苗炒到幾耐

跌到痴撚咗線

係侵侵叫人沽空股市

止蝕

臭閪疫苗

PFE 衰咗仲有間Moderna!疫症bye bye!

不過NQ大插唔關疫苗事。借啲意拉高一星期出貨。

PFE咁大隻股無咩水位 係都入BNTX

仆街係咪真係要zid住幾皮幾皮走

屌我都諗緊啊 都唔知走定唔走好
走又蝕撚死 唔走又永無止境咁再跌
唉搞唔撚掂